反正都死 不如每日1500個啦 150個邊夠姐

反正都死 不如每日1500個啦 150個邊夠姐

溫水煮蛙

歡迎1500新移民

150個係恰到好處架
1500個就太多，唔馨香，啲支那狗就唔鐘意黎香港